[hkcc]發夢發到無gp mate 有無人幫下我...

本人year 1
之前有次返中學支持罷課無上到ITB lecture
點知嗰次大家gp project分好曬組, 但之後上堂佢就無再講直到宜家先知
有無人可以比我埋gp, 會補翻幫做野

急

唔想無分

SEHH1007?

個prof 黃定藍先 黃嘅咪sd email 講聲藍嘅咪下堂tutor 厚面皮問下

Anyway 你讀咩科 真係唔掂自己一個做我諗呢到總有巴打幫到你

係

唔係好清楚，不過都膽大sd左 email問，但未覆我

邊一組先

A03

有無組差一個

A12 幫你唔到

等好心人

ITB TImthoy 應該會有補課之類嘅，自己留意吓
Groupmate 問吓應該畀你入嘅

我今晚補課睇睇！